麻煩admin幫我de post

我喺駕駛討論2之前開嘅post唔該全部delete晒佢, thank you